死線升級？

其實黎到今日 五大訴求已經滿足唔到現時環境
就算7婆而家答應五大訴求 我地係咪就收貨？
個問題根本係個制度!!!! 個制度呀!!!!

既然認為有升級必要 就應該連訴求都升級

1. 撤回送中條例
2. 撒回所有義士罪名 釋放政治犯
3. 解散立法會並即時成立臨時立法會
4. 解散警隊 成立獨立調查委員會 問責所有送中事件公務員
5. 立即實行雙普選

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實如果真係無諗住讓步不如直接集中係普選訴求果度
政府而家話同你講成立調查委員會你都唔會信啦 仲會搞散人心。
有普選先有成本去做清算。

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書